呢到有冇獸醫，入黎解答下

隻狗有隻腳啲骨移左位
問過做手術裝假關節要成6皮野
係咪真係要咁貴驚比人劏

疊單問埋
養緊松鼠狗 成日咳 氣管好似哮喘咁
有無咩方法可以醫返
睇咗幾次醫生 食藥會好少少 一唔食就哮喘

幫推

試下一隻叫養氣嘅中藥？ 台灣嘢嚟
我隻貓食完支氣管炎無乜 本身底差都keep住食緊

有無圖？

獸醫叫我試 膠囊嚟

貓仔都食得？幾錢 邊到有得買

犬貓適用 我carousell買 有大粒同細粒
我買大粒返嚟再入細膠囊 1粒大=2粒細
長期食咁會抵啲
大粒400蚊 200粒
細粒200蚊 60粒

旋轉拍賣好撚多伏野

你打去其他診所問下啦